# scorekeeper

Dans le cadre d'une formation de developpeur web, nous avons eu pour exercice de créer un score keeper JS Vanilla.

Avec comme critère qualité :

* 2 compteurs distincts (joueur 1 et joueur 2).
* 3 boutons (Joueur 1 + Joueur 2 + Reset).
* Chaque clic incrémente le score correspondant.
* Arrivé au score maximum => Score en vert + verrouillage.
* L'input fixe le score maximum (5 par défaut).
* Le reset remet tout à zéro.
